今日好撚波折，時運高

是咁的，琴晚訓覺發惡夢，有隻女鬼係咁搏命追我，於是我就就搏命跑啦，突然，我又諗，我女朋友都冇，我仲驚你？於是我又狗衝返去，一嘢推倒隻女鬼，將一個惡夢變成一個春夢！第二天好早起身，沖個涼換條褲睇電視，一開電視，新聞就講食煙90%機會患肺癌，我Hi！立刻攞起張椅飛去電視機度，Hi，好安已不，即刻食支煙定驚。坐了一陣，就去咗食早餐然後將分糧存入銀行，再去攞車，咁啱又見到個靚女開架Benz但點都泊唔入去車位，我話：小姐，我幫你啦，你睇下我，泊車技術幾好！個靚女白了我一眼唔理我，我Hi…嬲到我上車就走，鏈條都蹬撚甩埋，仆街！於是就將架車泊到路邊，行路算喇HiHi！行咗幾步看到個死肥婆著住個低胸裝一路行一路上連登，我說：小姐，有溝呀，還幾深。”肥婆捂著胸口鬧：臭流氓。然後繼續Dup低頭行。“撲通”一聲就跌入溝度，我心諗：抵啦！”然後行過麵包店，D新鮮出爐嘅麵包好撚香，我就問價，事頭話三蚊一個，Hi，咁撚貴！我話10蚊3個得唔得呀？老細爽快咁應承我，一路咬住香噴噴嘅面包，我覺得老細人真係唔話得，好好人。當我行到瀝源橋嗰陣，有個女人係度嘈住要自殺，我就話：小姐，既然都要死，俾我先Hi一下再死都得掛。佢唔得，我又話“你跳落去先啦，死咗再撈上來Hi都一樣。個女人就走咗，而我就咁救咗佢，旁邊圍觀嘅群眾即刻響起熱烈掌聲！到咗銀行一睇，Hi！好撚多人！突然有人問我係咪黎入數，他咁啱黎攞錢，叫我不如直接將錢俾佢費事浪費時間，我諗，又啱喎，銀行就係咁！於是我就將錢俾他。我覺得呢個世界上好人真係太多啦…點知，未行幾步有個乞丐就抱著我隻腳唔放話要錢！HiHi，當我好蝦？我也抱著佢的頭唔放，一起倒地上睇邊個鬥得過邊個！咁啱黎咗個著超短裙嘅女仔，一往大腿昅一眼…Hi，點解仲要著條打底褲？人與人之間唔通少少信任都冇？我點會偷看你呀？我好嬲咁從地下爬上黎，踢開乞丐就走了…行到公園，見到個井蓋被翹起來，仲放個“施工中”嘅牌，我一看，周圍都沒人施工啊，於是我費九牛二虎之力將個井蓋關好，插上閂。中午係荼餐廳食飯，新聞話有個水務工人被困係井底窒息死咗，CCTV入面影到一個模糊的背影關蓋而且插上閂。我心諗：哪個咁仆街？食完飯番去，咁啱路過有人跳樓，是個女仔，我爬上樓頂，好似上午救人一樣故計重施，估唔到佢好爽快咁應承我，於是就在樓頂同佢扑野喇。完事我點咗支煙，著返條褲問佢：生活咁美好，你點解就諗唔開呢？”個女仔哭著話：“我有愛滋病，我唔想生存啦！” 我Hi！然後一唔小心跌碎咗手機moon。所以，我想問邊到可以整moon？

整moon去信和二樓

認真

推

push

有心機